覺唔覺日本妹正過香港妺

利申有日本筆友，十二月飛過去搵佢🙂🤥

溝唔到港女咪認左佢囉

覺唔覺你阿媽係女人

唔覺
日本妹多數係象腳

普遍港男把口咁臭又唔識收成日on9當有趣，唔覺得架妹頂得住之餘，仲要佢地係天生多心機，一報仇既時候你死左都唔會知發生左咩事

日本真係好多變態殺手新聞 ，仲恐怖過中國。

去過日本未？
豬排多到你唔信
雖然港女無波 但樣真係唔算差

其實港女樣正d😎🤘🏻,但架妹性格好d

溝過

溝完比人飛左 以後對港女懷恨在心

佢地唔等於全部，冷靜d,唔一定全部都係咁，都有男仔好既

去過，架妹純屬玩性格🙂

我飛佢

香港女仔喺亞洲嚟講算係世界第一

我唔係話香港女仔唔好，好既都比人mark左，對mk妹冇興趣

即係你唔係認真喇,咁抵你畀女飛

錯，一定係世界第一，好到爆

我飛佢，佢花心

我係覺得日本女仔啱傾d姐，香港女仔成日收兵

台灣女仔都好過架妹喇

其實都係，認同，
亞洲外貌質素
一定台灣》香港》日本》韓國
但性格
韓國》台灣》日本》香港

其實最緊要啱傾

老老實實,我去過台灣先發覺台妹並唔係外界講到咁靚咁好身材,反而講靚嘅話香港女仔真係世界級,不過台妹普遍高過港女就係真嘅

一定係香港女仔最正

打扮黎講日本妹就肯定贏港女嘅
樣就我覺得港女贏好多
日本因為大男人主義
日本妹比較聽男仔話
但都因為咁港女相對起有主見直腸直肚
邊一邊好睇你口味姐

利申O2 現任前任都係架妹

韓國性格排第一

?

佢係啲雞竇搜集資料得出既結論
唔好怪佢

日本妹世界第一

又自述

韓國男人好大男人主義，對住香港男仔自然聽教聽話

你覺得台灣好d?

亞洲第一咪得囉 又亞洲又世界第一

架妹小女人d

樣我覺得港=日>台
波就日=台>港
但去到日本台灣都好多女人無波/平胸
港女唔係話輸好遠

真心問，點樣識？

一直以來好想識架妹，但現實係莫講話拍拖，識都識唔到個

今日先發覺

樣=台灣》日本=香港
性格=日本》香港=台灣

去過日本..可能因為係東京d女，所以睇落d女比較識打扮同靚

結婚後你一個仙都冇得剩,制唔制先?

講咁柒多，圖呢？依家冇圖都可以開post ？

日本妹唔係主打性格咩？

點識筆友

in 東歐妹 we trust

係你個世界咪係囉

你有韓妹夠啦

Pmpm

俄妺 烏妹

其實我真係客觀分析
港妺冇錯令d
但架妹一定性格好過港女

東京啲後生女係好掂

冇錯打性格，我果個中中la香港來講，不過真係啱傾，香港女仔至少都識個十個（同佢地傾計，好似要我乞佢地感，我discord識果個台妹性格仲好

大阪妹好d

冇所謂

未過真架妹

不過睇d video好似幾好笑容

唔好睇av上腦，真正架妹唔令，主要性格好

係，港女方面世界第一

大陸妹🐔
總體香港妹好過大陸妹

令你老母

我反而覺得港女最靚

去下日本先

口味特別

啱ar 東京妹=mk妹
大阪妹

無圖無真相，你話你老母係男人都得拉

台妹性格應該最差
鍾意帽人濫交勁多是非又貪錢
台妹對港仔好嗲你係因為港仔搵錢搵得多過台仔好多
結咗婚唔使指意台妹番工

冇溝個唔知

咁可能架妹好d😂